籌錢! 外國長程導彈

香港人咁多錢
籌錢去搵東南亞擁有導彈嘅武裝力量
可行嗎?

推post

0

1

唔洗出力，唔洗坐監，唔洗傷

BOOM

巴打點睇?

買枝icbm對住政總同解放軍總部

無錯無錯

唔洗買，俾錢射幾發就得

on9

射邊 邊個

唔好咩?

通常恐佈活動之後，民意一定向哂政府

邊個位係咁生成兵未打邊

唔知終聯辦，勁腫同埋，軍型無咗
民意會唔會向政府呢?

你講咩撚野